巨人講野講咗幾集，唔駛睇

呢d叫冒險動漫？

第一次聽冒險動漫依個分類

乖，返去睇刀劍

冒險動漫
冒險動漫

幫我含撚

美欺勁過兵長

爸爸，我想睇冒險動漫

打交果d呀

冒險動畫梗係睇喜羊羊啱晒你

唔一定要刀劍

幾時開始有巨人係打交為主嘅幻覺